【每日一毛】連儂牆係垃圾係和理非vs拒絕勇武貼牆抗共？

冇錯，標題兩種說法都係三毛一手包辦，神又係佢鬼又係佢

三毛擅長將一個議題推向兩個極端，然後再帶風向搧動兩邊人互屌，即係分化

佢哋今日鍾意攞連儂牆嚟講，一方面開post用連儂牆洗版，另一方面又會開post屌鳩連儂牆導致運動失焦，屌人之餘都不忘加返句和理非，跟手又再開post反駁返講連儂牆幾有用再執多劑物盡其用，咁樣一個循環落嚟成個版面就成功俾佢哋佔領

同場加映最新南亞仔事件，佢哋的處理手法係拉一捧一，一方面就南亞仔勇武

同時會屌鳩返之前唔還手條友，以達到捧勇武踩和理的效果，跟手仲拉多條白衫友出嚟論證「和理」有幾on9，當然都唔少得要分派啲人手去屌南亞仔，加返句勇武失民意

目標都係嗰個，想搧動勇武和理分化，不過我相信聰明的巴絲打係唔會咁易上當，最緊要屌人之前諗真啲就得

推

互相嗌交當唱歌
之後713, 714見真章
團結群眾

Push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件